跪求唔好停house of cards

用咗兩個月睇曬5季
好有感情
Underwood 夫婦
係我心目中既神劇

死gay佬變態孌童癖！

爛撚哂仲唔停托咩

做左總統之後越嚟越爛

仲有第六季

開頭真係好好睇 但最尾果季真係唔係點認真睇